[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4570)

咩話 大軍閥獨贏？？？

屌你老母罷賭

屌

🥺🥺

咩契弟等我

巴黎個盤仲要咁低水
比狗買?

大家好

羅馬3比0

唉 萊切你班仆街 咁都可以輸3球

角大受難日

狼堡3.5b goal
羅馬 3.5b -1

堅恩同9號個種廢

萊切jump

呢兩日唔止狂開上盤
仲要勁多食全格

快

角球比馬買

1蚊不再買英超 2日贏20k變全jump

幫我補十萬羅馬no goal

你老母基達菲生命注又輸

真

昨日深盤

西甲9.5b 有無人上船

個9號第一粒咁難射又識入，但幾M又唔識入

馬德里體育會半大
串
巴黎聖日耳門半細有無得諗

聖衣 諾域 啊積士 愛華 萊切 基達 全撚部對家

Allin

唔好彩

加泰fg+主勝

墨假半大未

萊切點撚樣入napoli 3球架

莫雷 goal

屌你老母大陸閪？

屌 吹到有人keep呢張圖

針雞達菲fg 1000 點部署好

.....

基達菲係咪0機會反cup

real goal?

我keep好撚多鳩圖

普馬斯1:1

半大夜, 追下半大先

Boom

炸

炸吖屌你

莫雷拉詐糊

又輸...

真特果場 買咩好
食住落

Nice 買左半主

加泰反cup

屌 墨超炸夠未 場場都炸鳩個半大

基達菲

快手半大喇屌 理得你主定客入

支持 但要2:0

仆街 場場半大都炸幾球 昨日炸副而家 仆街var

慘

波利有無水？定已戒賭

屌 大波你玩撚埋佢

雷狗今朝輸我1500 點補飛好

我屌萊切中柱

加太賀唔cup我就食屎了

企到咁死唔轉8.5 想買細

西維爾試下比多兩球啦

基達菲似追唔到

All in psg主其他/基達菲反cup

唔好害人啦

Roma4:0

靚波羅馬！！

單蛇點睇 psg ? 求單析

收工 兩場大波搞掂

Psg 贏兩球都要輸半好似好on9

屌晒你地老母

堆歐霸隊傻撚左？
仲咁好力氣

Psg好似馬會盤要高水先開到

屌你老母西甲夠膽就冰到完場

真特細下話？

莫雷拉炸咩尻屌

買左基達非點部署

係呀 買左了

唉 全晚重心都要等針

jump左6注 要嬴返幾多注先回本..

兩球啊西維爾

12m

唔通有12M救命?

which

冇12碼？

無12

12碼都要講邊隊啦下話 仲洗教？

邊隊12

冇 乜事都冇.. 屌

咁都有12m？唔撚係掛 邊有咁撚荀

又鳩up

墨超正仆街 唉

西甲角冰左半個鐘

岩岩入就12m 嚇撚死咩

無左

無

仆街 墨超 打假少一場得唔得 獲獲都一球

邊頂到

絕殺半大未呀莫雷狗

油頭到尾都冇比過12m var都冇check過 叫乜

基菲已完 取消關注

係咪真係細

個罰球射撚到咁..

冇睇live 買完見到365封盤 嚇鳩死

墨超隊仆街 唉

下 60分 基達菲有 11倍？。馬會派錢？

係呀 一早串左2x1

冰撚完角球未屌你老母

得我一個咁on9買左

買左基達菲-1 TIM啊....

普馬半主cashed

西甲-2g

屌你老母加泰 輸俾呢隊閪野

得1.68

咁你買大

買半大先 好似有個手足出左水

半5全5

誰

有冇人可以幫我睇下場比甲半大買唔買得過。。

對唔住唔好再冰

已買

不xxxxxxxxx

應該大船

有啲想等基達菲足水入7.5b

印度人嚟？個名咁長

墨超大波

0:2

岩岩想入就入波

秒收

認真？但今日比甲已經開左

炸左

Offside

唉 炸左

唔記得吖

又炸

係咪搵我

機會！

冇越WO...

炸撚夠未

炸？？

Var goal

屌係吖你話真特半大1000%

Real goal

無事喎 掂喎 比多球我

原來係你
屌佢10個交叉

又入返

西甲-1g

唉 斷基達菲

買我就已經買咗 我都係大注 聽天由命

Gun

屌你唔買先冇炸 有冇咁撚黑

屌 又斷西甲

屌你老母加泰 輸俾閪維爾

仆街基達菲

今晚咁多半大, 追大都唔追細

買無入球就炸唔死 屌你老母閪維爾全隊空難死

我岩岩想入加泰 好撚彩

你老母2球ng就咁死左

-4c

角球呀屌

屌你老母仲諗住炸左冇乜野

入撚左啦得蛇

入波都空難死

屌 好淆 輸左蒙特 同岩岩普馬半大 仲要秒goal半細 屌

買無入球

666

有冇人派唉

咁大注？扮咩

-3c

有冇心水 求水
未到數

慘
一開馬會app就入左

假飛嚟 咪踢爆

其實基達菲呢場假唔假.. 個龍門守都無守

你老母賭呢2球ng重傷

4:00西甲 下盤

德甲幾時派

呢隊閪隊見到真係要skip

我Sporting 大串左加泰盤

好撚憎閪維爾

唔緊要 兩場都針

屌你老母閪維爾對西班牙人就和波 對加泰就贏 想點撚樣

西甲又全大

0-3

2.5b cashed

馬體會唔追大唔得了

所以無乜野

0:3....

係 買佢又死唔買又死

0:3

痴撚線一買又針 我究竟做錯咩

買佢就西 唔買佢就威

加泰個龍

下round買乜 快

原來普馬斯仲係一球 又針

錯在你唔買西維

又話真特半大 唉針

巴黎開盤
朝早睇都冇

賭

終於擺脫作客俾人cup既命運

真特半大又收皮

下場買乜

西維爾呢啲西波作客又咁醒神

閪維爾仲入唔入呀

戒賭波了

閪維爾買佢果陣就輸波
唔買佢就贏到3:0

岩岩開波炸....

上個po呢兩個留TG 派100 Fps
西維爾2.5大

心水馬體會半和 gun?

閪維作客終於贏番場

而家半大唔係人賭㗎喇，好彩俾你入到兩粒，轉頭就炸鳩你，撚賭仔

聽講佢地訓左

睇下隔離莫雷而家先入

7.5s gel

仲要冇炸 屌你老母

普馬斯1:1
唔好再詐

無就聽日再抽
我睇個名都係cdrom

屌你又撚半大

求補上

西維呢場5:0

雞達早兩日先同ajax踢完

好彩skip 左無買

我了

咩話 咁夜仲未訓？
驚唔驚媽媽話

基達菲(主) 對 西維爾(客)
主(第四球)@4.00

Lm補上 利申#759

無你份嫁啦

今次無炸 直頭無入波喇

計埋新力必個名都兩次機會 都唔中我☹️

真特12m

Lm

8分鐘 1 射門 又內定半細

岩岩2:0仲補左飛無入球

炒硬

咁快

Missed 好撚野

1:0

反到咁

半大 -1

跟左你 連登大船

又秒入半細

廢馬開post罷入post有得贏

巴黎強陣

得幾個人跟都大船

加泰應該會入到 Gel定頭

收嗲啦
傻西先會買巴黎
就算你贏都係咁話

幾個人 個個大注=大船

西維又係兩日前踢完歐霸
基達又係
做乜基達廢到咁

呢度都唔知仲有無十個人

閪維爾ng

屌 莫雷48分即入

唔跟了 又輸 中就買唔切

amt or 潛？

下盤？

基達世紀大船 注定要佢輸

我後悔

成場都唔賭
直接當睇唔到就啱

今場加泰好似撞邪咁 同上幾場差好遠

中！

可能係收左錢姐

半大中

真特2:0 14分鐘半大

2:0.....

請跟我來

今晚D半大棚棚聲

真特半大 易到

3/3.5s光速針

馬體比利屌完 點讓

黎緊3場買咩好

十三分鐘半大

巴黎 5球 thx

狗會3點02先派跟唔到

今晚啲波又上盤又全格

快到

取消關注

早知跟不xxxxxxxxxx

多謝大佬

想買維拉利爾 有無同路

喂
輕鬆

加泰近況好到咁
唔買佢都唔會買西維
本身諗住坐和望贏

比啲尊重

你買咗乜

正常發揮

馬德里體育會主場好撚屌得咖WO

喂 個名你改架喎

thanks!!

普馬入未

西維爾-2c

一早買左普馬2.5b x 真凸3/3.5s

我唔記得

atm係咪真係atm架

有料

起死回生

咩話？又未訓？
依家啲小朋友全部都咁夜訓架咩？

半大幾多倍

屌贏利 冇理由輸維拉掛

和波

係囉講唔通

又-1k

大家幫我cup狗會就夠
dllm var

似你咩廢老

我都-1k 加泰4

腰斬

塗到咁長... 50k

我聽日要返學

3.5嗰2場fatfat la

中

真特 3:0

簡簡單單下體 主w 好唔好?

我學生哥 買得幾大呀
廢事俾人笑

俾多c西維爾

炸左？

屌 又迫害大波

普馬斯,莫雷拉快入多球

呢場應該567啦

8

支持

西甲補幾耐

要9

真凸3/3.5s頂到 我一個月唔食肉

4 就完

補剩1分鐘

真特主場唔講得笑 基本上除咗打布魯日 我一定追半大

贏咪得 買得大炒咪又係柒

完左啦

開大就話無錢食肉姐

下場啦

3:0 ft 8

波爾多大巴陣 頂唔頂到3球

Atm角大

想唔想睇角球神同我啲對話

24-02-2020
03:17 入球大細 星期日 52 馬德里體育會 (主) 對 維拉利爾 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00 $920

$ 920.00
24-02-2020
03:17 入球大細 星期日 52 馬德里體育會 (主) 對 維拉利爾 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00 $500

$ 500.00

ZZZ

西咁都9c

8炸啵

8姐 咪嚇人

仲有無水

我驚睇完個智商會低左

下場想要波圖半膽2:0

其實得兩句 佢冇啦啦搵我

有無啲簡單啲

想要波圖半2:0

半大

真特再 3:0

屌你唔炸喇嘛

無買全大

Real

半大 全大

普馬快入

唔係叫你一齊出水咩

3:0

係呀 btw我應該可以食肉了 3:0

仆街士砵亭，半大全細

應該567 呢場

兩場全對家

往績都係細波....

講真？我上入下盤

想入*

唔識打字？

單蛇出水 要跟了

西甲呢輪得皇馬小球?

眼訓吖

普馬goal未

莫雷 屌得入未

我度多條過關都訓了

扮咩度

又啱 其實都係鳩揀

巴黎半場買大定細好？

普馬2:1
101100

波圖半大 馬體11.5b 巴黎 7+
瞓算

我

lm

好提議！

想all in 下體x波爾多盤 1000蚊 有冇人阻止我

出完講聲

去吧

好難得咁夜都咁熱鬧

快撚啲2:1訓

PSG件波衫好撚型

巴黎係咪又出閪陣？

沙蘭迪 ［0］
0700智甲 2.5b
0700 墨假 2.5b

點 比啲建議

波爾多 5後衛

中國加油陣

咩係101100？

It狗啲code嚟

睇左一陣普馬c no goal硬

法甲呢輪好似上盤都閪閪地

PSG 個陣好似她堅啵

好堅啵

我係IT狗

岩岩出左

波爾多客場盤王

諗緊想串多場 但又揀唔落手

仆街 馬體似開上盤 我頭場就針

都唔會贏多過一球掛

出面開-1.5/2
馬會開-2/2.5

兩球半 出面

狗頭人 2:1

巴黎如果馬會尾盤轉2.75 高水就買得 如果低水2.25 開唔到
巴黎次次要係馬會高水果邊先得

又炸 dllm

澳門開兩球半喎

屌你老味

-1.5/-2初盤嚟 全部轉晒2.5了

訓教 8

真特快開大

有名你叫影帝

普馬快手2:1 絕殺啦

等馬會啟示 馬會好撚勁

下體串波多盤 confirm

普馬C 100% no goa了

馬會一轉盤就會2.5/3嫁啦
讓球主客和-2 咪2.5盤

同意

psg中風賠率

賭俠黎poker大師

會絕殺

普馬c廢到

巴黎上盤開硬
第一 上場輸比Bvb 一定要發洩
第二 一定要練態練戰術 實戰一定打真軍

補幾

睇左陣 絕殺既話 唔會係主

上季都係咁樣 歐聯一輸聯賽456對面

唉 普馬 又針

等緊巴黎轉盤買完訓

等收米

巴黎 馬體 allin 左

巴黎聖日耳門隊長堤亞高施華，上仗聯賽復出卻嚴重缺態，下半場即被換出；反而2002年出生的後防新星尼安素高亞斯，於同場梅開二度，令人喜出望外。王牌尼馬今場預計會被收起。

3mins

1:2

1-2

on9波

1:2
唔好又詐

屌？走半都冇

全格！！！爽！

咩話 我仲快過個直播？

莫雷高普馬斯一班

認真 真特咁都頂到我食一個月菜

尼馬好似有傷在身

好準

個個都睇好馬體會

真係唔轉盤？

因為有睇

有出佢

咁都冇越

2.5大得來不易

上盤落緊飛

普馬斯強陣

屌你個波係中間 點撚樣睇到佢越？

做比客隊贏

個波都差唔多交到腳

你呢張個波都就到個人到。。。。。
利申 有睇live無越

有冇西甲高手？

睇直播個時似越

我 咩事？

西甲彪

跟住西甲條路 2.5b 了

Skip

大佬彪

中間個個包左
100%
賭上我個球證牌

訓未

利申 買左2.5大

單蛇連球證牌都有

等等買咩 快

過緊關買左條鳩野

上次隊學生會on99咁
係咪直接客-1

買咩

訓

仆街啦低水唔轉盤

卡叔

買下盤咪得

有冇人買維拉

認真 呢場psg上盤 50%

99.82%

四捨五入
PSG WIN 100%

無左啦其實要出席65%
On9

一定上盤啦呢場 係搏你唔敢買啫

咁撚戇鳩，我仲以為續考就算

諗唔到買半場大 不如咁買算

施蒙尼停賽🤣

單蛇

黑哨

尻買

仲有冇水

咁踼法又迫害我角大..

有個燈閪Friend要左上盤 話psg今晚大炒泄憤
走地入下盤算

下體又冇角 針

中晒伏...俾維拉控住一定細
我以為係馬體會主攻

仲未入波 半大jump

好憎睇馬體會d波 悶到癲

要左下體同波爾多
聽朝準備驗腦

過隔離睇456算

巴黎極限禁屌緊

PSG半大

馬會唔開角球 唉

咁落去會唔會半埸冇射門冇角

PSG瘋狂角 但係就係入唔到

無用馬會唔開

真特入多球比個雙我

0-1

維拉利爾 goal

下體01

下體落後刷了

馬體閪到

馬體沉船

卡SO真係勁.. 咁老都咁好波

又var

西甲半大 -1

入角大？

卡雲尼次次都射唔入

維拉

下體針

atm仲有人要架 仲要半一 對面維拉唔廢架wor

靚到paco

下體會 班人退休唔迫搶 抵死

維拉55波姐 讓半一

想睇下馬體主攻點撚樣入到波

估唔到馬體個邊 快入過PSG
唔通5後衛就頂得住

巴黎會唔會都輸一粒先

真特入未

淨係識燒味 好撚悶

係就好 all in

買左2.5大同下盤
而家望住馬體會攻應該開心定唔開心

我要雙啊 求佢入

入完再比維拉入咪得

4.0

根特40

比甲全大

psg 布拉格半大已死

PSG 換人

馬體今季冇冇反cup過

567啊真特

笑死 全滅

psg

屌0:1

波爾多

Psg

會

真係講中

想睇下點cup 4球

Gg

馬體杯Ok?

我買埋客勝

點會買上盤

波多fg幾賠

咪撚gel住

嘩 兩場下盤呀
都係唔好gel住

笑死 主場強陣比人入波先

5.2

老唔老土啲呀巴黎又落後反cup

擺明留力歐聯

呢個真

有冇人同我一樣

冇得咁講喇 球角球出得好撚到位 接嗰個又頂得靚

馬體D閘上到黎ON99 真係唔撚出波 駁腳洗撚要你上咩

仲要比泡菜仔入

又未完場 驚西

2場高水fg

今日澳假2.5s 尼姆盤
我都gel出事

好似兩邊都係角球入

個陣唔係留力 係抵死

大把啦

佢係飛腳好撚勁

仲未訓

布拉格十射0中

巴黎個樣似會再輸多粒

韓國人又拎黎打飛機打半年

馬體半場反cup

又後生又好波

屌4.1 又要叫雙

又成日屌靚女

誤中假波

巴黎十成十贏波輸盤

廢馬

罰球直

真特快手5.1 到番個雙我

馬體私家雞咁多人買

角

上盤未驚過 一陣就紅對面光速cup穿盤

好彩無買盤 買全大2.5 3.5仲有得追

1:1

半大cashed

1.69

巴黎半大

即場重心
Psg入球大/下一球長追

卡雲尼d入攝真係世界級

布拉加入未呀

布拉格半大未

見馬會啲1.6x盤9成9都中

下一球低水到

Atm咁都入唔到

上次比格流反cup3球 已經放棄呢隊

差你呀布拉格

迪馬啲傳波真係痴撚線 靚撚到

1.12當收息

買半大仲好

今次psg買10和其他先

買左馬體係咪訓得？

買馬會大因為覺得維拉會入2粒
暈知買第要隊算

大巴黎4-1唔到 不如摺左佢把啦
馬體3-1唔到 不如咪撚踢歐聯啦

布拉加半大未

兩場下盤頂撚實

小注

布拉加入未呀屌

下體半主點部署

下體會又輸盤 和波完場又

PSG -2

巴黎有機
馬體難啲
維拉唔廢

巴黎班人 隻眼好有火
睇黎佢地波膽比人捅破

真特5.1味啊

應該有既

巴黎好撚勁。。。。

ATM

atm 2.5b 3.5b gogogo

極限禁屌 過唔到中場

莫奶真係只識用頭

巴黎件衫有加持。。。
穿硬盤

屌緊體會d波真係好悶

波爾多個龍 好慘
計掂波多過前峰

馬體入未布拉加靜到

呢隊垃圾psg 開到半大真係要多謝客隊

呢腳波有冇猜左50腳

11

馬體好球

乜撚野下體都半大

馬體半場21唔該

布拉格正臭閪

馬體會真係燒味聯係咁斬

竟然係斷布拉格

真特入波啦
無時間啦

靚撚到。。。。

今日西甲 三場半大

求馬體半主

0:1

布拉格比人入

塞圖巴爾鳩

布拉格快手

奇跡半大未

八點全部客fg cls

岩 場場都1:1完半場

前面幾個好癲

ATM-2g

炸ok?

4點三場都下盤入波先

深夜西波開哂高水fg

奇跡半大做球迷

VAR checking

Booooooooin

炸88 大針

-1粒

波利子仲唔訓

屌 炸乜尻 半大針

叫緊過關
中左退休

屌 psg半場cup先喇

PSG 針
下體 針

真特有無絕殺

沙士菲goal

兵工廠又閪

真特仆街死啦你
夠膽比個雙我

呀甲客鳩

你個名

半主jump撚哂

唔派咪唔開

買佢對家真上樓

布拉加入未

PSG 班人都買左半主 好撚積極

收到order 一定要穿盤

我567 入多球高水

Diu阿甲都半大到 葡超竟然閪

沙蘭又針

呀假已經半大

兵工廠 0:2

布拉加屌你半主呀

Psg 2:1

巴黎2-1

嘩psg 2:1

智甲2.5大24

巴黎21

踢假屌

Var PSG

同我冰到完場

賤種隊布拉格

PSG VAR

睇夠未

有冇水 針曬 得番300

2:2

22

笑左 波爾多咁樣入

咩料 半大全大

2-2

又4:4？

又2-2？

波爾多咁勁架咩

波圖狗半大未

個龍省中對面撞入

屌你老味真係吐血死

兩場下盤加油

4點全半和

PSG

有冇gif

你睇番波爾多個球 笑左

笑死

笑死 best goal of the year

笑到仆街

前峰買在半主 龍門買左和

兩場都針

波圖半大啦

Psg第4球弱撚智...

笑撚到
而家係更衣室唔知會點RIP

唔係四場半和掛

買波膽

馬體psg兩場下盤全格派 5 1 300 payme

7C

-7

有

On9 psg龍門

好

psg花式撚狗

波圖又搞乜咁廢
即場下體3rd goal

中伏

成班都唔落底唔射門 點樣有C...

咁踢法 下體cup硬

冰實就啱

唔洗驚啦 無限細

最多得7C

波圖半大比個機會黎叫下得唔得

咪撚開plz

波圖布拉加盲人足球

葡超齊心細

想入下體ng 有冇同路

更衣室圍毆個龍先啦

唉垃圾葡超一哥

串撚左佢地半大

巴黎個龍差啲又派膠

阿假整個全大嚟比我訓plz

下體2:1味

苦主+1

好彩波圖開唔到半大
頭先布拉格同依場二選一
要左布拉格 點知兩隊都開唔到

四場半大 串左兩場葡超

巴黎快開5-2

咪好囉 一陣波圖開左就dum春

21 atm

下體cup

瞓醒贏錢

Atm好波 一買主勝即入

做咩同我一樣既

下體搞掂 差全格

你主勝 我ng秒收

下體Gel得

cup就冰C啦

又封咩

我1.87入左

好強勢 無得講
睇住即場買客個d去驗腦

跟多球

又買左下盤丫

Psg又撚

你都On79 明買左下體啦

其他人我都信，但你條反手撚

2.02水

你垃圾基層就買左黃潛

Psg好波 夠薑撚到完場

Atm 易到

四串五 屍都收唔番

冰

Atm屌多球

ATM 波爾多

我買大波，中左喇

你買左幾多 洗唔洗咁驚 收撚硬WO

馬體入多球
波爾多頂實

慘
我買左 psg braga hb1.5 同atm 9.5s
睇黎又係一關

psg有得輸半都偷笑 擺明撚狗

Psg入3球得唔得...

下體巴黎比次機會丫大佬
角大同上盤呀 輸半執番條屍都好

下體角大真係好難
我都買左大 但已經補飛唔輸算

要入點會失第4球球on9波

兩場個入波模式係咪會一樣

psg 3:2

3:1未atm

巴黎32

入

Goall

比多兩球我 psg

下體今季第一次反杯

3:1 易撚到

下體31 咁勁

終於3:1

衰係兩場葡超到

下體！！

維拉又係抵死.. 有勢既時候係咁鳩猜

上盤同角大 揀撚左角大 屌

入唔到錢 買唔到

馬體反cup之力 可以繼續踢歐聯
大巴黎 你肯456人未？

Felix幾時出得番黎

巴3-2

快手5-2

巴黎極限式㩒屌

下體易撚到呢...

大水貨都有波入

Atm easy

事實係佢比人入左兩粒同埋未贏盤

gel

好撚痛

我了
可唔可以派住 100 我玩 cashout完 入唔返錢

麥巴比尼馬都冇波入

psg 15c完

我了刺客巴

垃圾葡超

波圖1.5半大 派你10k

想乞

派我得唔得

屌佢老母 唔撚識入波

陣間入 每人一粒

卡雲尼......

仲有半場ok

即場ATM 9.5s收息

巴黎42

4:2

巴黎4-2

距離5-2 -1球

西甲大波日 西甲高水大 2.3起標全部開晒

4:2嘩正氣到

大巴黎很好 4-2
拿拿聲5-2 6-2 啦

斷馬體角大 屌

聖路易

痴撚線巴黎

Psg比多球我！！！

巴黎唔通咁都開到 定係撚狗

上盤日

岩岩比包皮屌唔傳
呢球即刻傳番

差尼馬...

傳咪入 屌

埋齋入

Psg對家知錯

Psg 5:2ok?

唉

仲贏緊高水半格wor

想問 兵工廠係咪冇可能和波

Atm快刷兩c

就講就入對家

1C都冇啊 兩隊都係唔撚推波

主 好鬼 我認為客不敗
主讓半一 我反而會買主

布拉加下半先黎入有閪用

狗會無開角
巴黎15c

買就買+1

16

分比下體啦唉

維拉由俾人追和到輸緊一粒時都冇進攻意慾

入注8.5b玩下先

西甲大波日

卡雲尼空門飛機

卡雲尼咁都唔入

又係卡雲尼

卡雲尼。。。。

Psg比次機會 贏2球咩都夠了

今場 5-6次機會

你老母卡雲尼

卡雲尼繼續射飛機救我

尼馬 比球我

17c

咁都撲到。。。。。

屁馬咪撚入 聽日帶你食雞補數

4:4

入未尼馬

4:1
5:2!

5:2未

你老母下體會

咁出色都要屌

仆街啦 換伊卡迪入黎 下盤跳得

Psg psg psg 比多球我！

差兩角呀屌

買左角大

贏左2球了
凡事留一線

主隊下球補飛囉

沙拿比亞 伊卡迪 尼馬

入多粒啦大巴黎 兩球咁易滿足架咩你老母

出名控角 噁心

下盤 同5:2補左就不敗

屌岩岩衝動買左7ng 而家屌

4:3

4：3

阿假全大

玩撚完

真係撚 估到

巴黎43

4-3 我屌你個大巴黎

但入得靚

無補 屌

主其他靠客開

補咗客 ng
坐等44

巴黎場場都咁撚

含得撚果汁橡皮糖

收皮啦大巴 肉唔肉酸啊屌你媽閪

9倍客bg

入得咁靚 無得屌啦

爽7.2倍 1380ng wow

布拉入多粒啦

派未

同d撚狗劇本一撚樣

無補 輸半當贏...

波爾多！！！

波圖正仆街

祖巴我了

7.6 補咗客NG

客後防差啲派膠

伊卡迪好撚廢

無啦啦衝動買左主ng

巴黎呢隊野真係好恐怖 知錯了 真心唔會再掂

1.7都要中伏

唔買就正氣到4 5 6人

西維爾門將廢撚到 Rico

客ng

29%控球4:3，

馬會真係好撚勁唔係講笑
psg次次一低水就閪 高水就456

5-3

巴黎53

乜撚野呀屌手

5:3

最後補時6-3 快

屌 on9假希望 一陣又54